中學生大埔站被警打穿頭 楊潤雄稱警方會依程序處理投訴 未表慰問關懷

呢條友都係共狗一條

721 元朗恐襲
811 新屋嶺強姦毒打
831 太子謀殺無辜平民

三大核彈港共集團永遠無法解釋

填命呀屌你老母！！

本來都唔太信太子有死人 依家反而開始信